{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 하늘꼬마키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 利用時間は次の利用客のために遵守してください。 客室や周辺施設の利用中に発生する毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。 個人的に用意してくる炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは予約したお客様にスパとジェットプールをご利用いただける特典を提供しています。 個別バーベキューも利用でき、炭バーベキューと遠赤外線グリルが使用できます。 また、メゾネットタイプの一軒家客室とIPTV/WiFi、フルビラ、基本調味料、キッズ施設も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるスパとジェットプールの利用方法を教えてください。",
            "answer": "ペンションでは予約したお客様にスパとジェットプールをご利用いただける特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューも利用でき、炭バーベキューと遠赤外線グリルが使用できます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家客室はありますか？",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプの一軒家客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "基本調味料は提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは基本調味料も提供しています。"
        },
        {
            "question": "キッズ施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではキッズ施設も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 468
    }
}